SAINT, SAINT, SAINT LE SEIGNEUR.
SAINT, SAINT, SAINT LE SEIGNEUR.
DIEU DE L’UNIVERS.

Le ciel et la terre sont remplis de ta gloire
Hosanna au plus haut des cieux
Béni soit celui qui vient au nom du Seigneur
Hosanna au plus haut des cieux.